（突發！）鄺仔受傷

自由閪, 我屌哂你地老母！

大家都好撚清楚, 有絕大部份勇武都表態今次係唔應該衝！！！

講撚左你哋又唔撚聽, 好似邪教咁撚樣！

我真係好撚感激你哋立會衝, 但從上次衝中辦我已經覺得你哋失撚哂焦！

好彩噚日兩次遊行申請都比人彈左, 唔係真係害撚死啲申請人！

對唔住都要講一次, 你哋究竟有無諗過, 班黑警今次真係保護緊香港市民, 包括你吔班死傻鳩！？

你認為班黑警撒左, 你哋可以無事？

啲村民一早上撚哂架餐啦！

我當你哋夠勇, 可以剷撚平條村, 有無諗過住元天屯嘅巴絲, 之後日日都會人心惶惶？咁係咪靠你哋成班唔見得光嘅勇武保護？

啱嘅, 兄弟爬山, 各有各做, 係好撚好聽。

但真係要我哋成件事攬抄？

無啦, 乜撚野輿論都輸鳩哂, 文宣仲點撚樣拆啊？

鄺仔, 如果你係為件事好, 佢地又好, 香港又好, 叫佢地走啦, 成班痴漢。

請隨便負皮, i don't give a shit。

你覺得黑警係保護緊啲手足？講得出呢句野真係人唔笑狗都吠 , 佢唔撚對住村入面拎架餐個啲撚樣舉黑旗舉橙旗？

推撚到你地班人散

你邊撚隻屎眼見到有人衝？ 衝你老母
如果元朗日日都要人心惶惶 你覺得全個香港人有人可以獨善其身？

關鄺仔受傷咩事
離哂題

我只能夠講，唔係班黑警，我肯定和理非都一定有死傷

乜咁多空acc

Block

負皮，完全封鎖

上一頁

你呢家係前線？你憑乜野肯定？憑你開撚住部冷氣 拎住個鍵盤係到做軍師？

撚有衝，on99想出個po屈鳩d示威者

平時實事求事，講咁撚多廢話做乜撚嘢？

保護乜撚嘢市民呀？屌你老母臭閪。。。。

八萬 number 都未出過 post
唔係買 AC 都唔信

唔係班警 村燒著左啦

保護示威者就直接入村拉人啦

負評係比你個topic
唔係段字既內容

你個topic明明就係逼人勇武

負皮 上一頁

朋友 呢三毫子你接實 唔好跌左呀

我而家做緊咩，關你撚事咩
我同你講，我做緊野唔需要證明自爆囉。

block 上一頁

咁班前線做啲乜 關你撚事咩 咁你又開post , 屌你老母

I don't give a shit
我都好遺憾，連登仔係咁上下質素。
唔啱聽就話block鳩人，3毛。

on9

走啦五毛寶寶，我唔想搞大佢

買個空ac要幾錢

講緊輸輿論啊, 成件事輸啦, 戇撚鳩

樓主咁撚叻唔出嚟指點江山?
留係連登做乜鳩呀
收皮啦屌你老母

最好搞大啲, 推撚到全世界都知
咁做真係會輸

屌你老母依個時刻假標題 負皮block勿推

大家咁話啦, 鍵戰

I don’t give a shit。

blocked

咁你講點做?應該點做先贏?做個proposal 比我

哦

係唔關事, 對唔住
我只想鄺仔都入, 叫班人散, 咁做真係好危險

輿論輸邊撚到呀 , 輸黑警射催淚彈去民居？ 輸黑警守住鄉黑條村？ 輸黑警射催淚彈上西鐵路軌？ 輸你老母咩 柒頭 你就真係戇撚鳩 慳啲啦屌你老母

傻仔

呢個鬼ac
出鬼post
都有咁多人理

Blocked

你到底知唔知抗爭緊啲咩？你以為今日抗爭今日發生嘅事？

一開post就露底
買過個ac啦又要

今日我地無衝，係黑警要清場，向我地推進

前線撚有衝 次次都係班狗失控先
同埋就算前線有衝 我都會支持 尊重佢地決定
收皮喇你

屌 九唔撚答八

屌你老母

屌你老母臭西, 你係咪民運民都傻撚左啊
721有幾撚多所謂鄉黑你知唔撚知啊？
我同你講佔兩成係住村！八成係古惑仔！
你知唔知有幾撚多普通村民係自己人啊？
有班勇武真係傻撚左, 你又唔係唔撚啊？
班村民唔撚係普通人, 無啊媽生架？
唔係靠班黑警保護佢地, 真係打起上嚟會係一件好了？

推

同一感受！人地唔係老馮來保護勇武派！

起下底就知咩事啦BLOCK左

I don't give a shit

Show Blocked User - 氵每綿寶寶

到今時今日我真係唔敢再講警察有好人呢句野

我地冇衝過 係黑警推我地仲向民居放tear gas
係屋企涼你嘅冷氣啦

你啱架，咪睇下佢哋下半場會點
我都唔希望有人衝村。

邊有人衝
唔係差佬發癲
都唔會搞到咁出

屌你老母 你老母真係比狗屌，你邊撚到睇到有勇武衝撚左入村打鳩啲村民呀？話撚明唔會主動打人 , 但班鄉黑打出黎 絕對會還拖 , 你就真係無啊媽生 , 有既話都鄧你老母慘 生撚左個弱智 無撚左個腦咁 講野鳩一鳩下

巴打, 今日無囉牌架
非法集會, 合法清場, 你係無位入架

屌你老母 三毛

屌你老母警犬
唔洗落元朗射老人院？
開左ac咁耐先開一個post?
好心做分化撚都做得pro d啦

負皮加block再上一頁啦

咪大家一齊涼住冷氣睇下點

屌你啦！中聯辦係最撚對焦嘅一次！

五毛

完全封鎖 上一頁

你錯啦, 唔係話班黑警係好人
事實係今日班黑警唔係度
一定好撚大獲

入夜咩環境你知唔知？
啲老黑全部上哂架餐, 你認為和理非夜晚會無事？

屌你老母 咪撚戇鳩啦 , 你同黑警講合法？佢地呢段時間做既野 , 有幾多樣係合法 合乎警規？

又唔好咁講
好多人中意做cd rom 既

塞番入你老母個窿到啦 柒頭

首先香港人係有示威嘅自由，係警察唔俾不反對通知書先搞到班人不合法，但唔批依件事已經有待爭議。其二示威者真係無做咩但就俾人用不合理嘅武力對待。所以請樓主唔好再指責示威者

唉 你唔好咁盲目啦
達哥都係咁撚樣俾你地屌撚走
你話我三毛前 我好遺憾同你講
我都係企係你地呢邊去睇呢件事

班黑警今次真係保護緊香港市民

見到呢句 你一係弱智一係鬼

戇鳩, 你要玩你都要識玩啦
唔撚講法律，你唔好撚去搶槍

咪就係開 ac 嗰個做開 cd-rom
買 ac 嗰個鍾意出 post 囉

叫咗咪受劉細良影響啦,條笠水狗屌柒勇武同港獨
次次都第一個割蓆同督灰呀

傻閪 唔好以為你獨醒啦 你當啲人傻架？

咁撚多人屌你，如果你真係企我地呢邊 唔該你好好反醒下點解咁撚多人屌你 , 老實講 如果你講野有道理班手足絕對會聽 , 以唔係拎撚住個鍵盤 講一大堆廢話

收皮啦撚樣

你之後麻煩日日都入嚟保護啲巴絲番屋企，得唔得？
唔得？你無資格同我講野。

你當我係鬼, 當我弱智都無所謂。
大局為重。

屌 連登仔最撚叻係批鬥架啦
次撚次都係咁 有目共睹

你條戇鳩仔 , 你老母生撚左你真係慘 , 你呢家同我講法律？你自己個post 入面講乜撚野 你話"我真係好撚感激你哋立會衝" , 衝立法會係守法？ 學乜撚野講法律呀

喂！噚日大台講緊咁係打壓言論自由。
問題係黑警只要係今日完場後，重申一次，不批出不反對通知書原因係收到可靠情報，遊行有極大安全隱憂為由，就推得一乾二淨架啦。

唔係你條傻西講緊合法唔合法咩？
我唔撚明你論點講緊咩

一直係你條傻西話今日非法集結 合法清場 , 我邊撚到同你講法律呀 係你條傻西自己衝出黎柒 , 話唔合法 又學人講法律 慳啲啦屌你老母 番去報讀幼稚園啦 ,字都唔撚識睇

好撚心你唔好講咁撚多粗口啦。
乜撚野意思都無，成熟啲啦，鍵戰仔。
你咪擘大你頭上面隻屎眼睇下今晚新聞稿講乜撚野囉。

首先唔見得你有幾成熟 , 緊加唔覺你打呢編垃圾文有幾有建設性 幾咁有意思 , 放心 我約撚左你老母 今晚邊撐大佢個閪 邊陪佢睇今日新聞稿 屌你老母

重有叫人唔好講咁撚多粗口之前 , 睇下自己有無先 , 你老母臭閪 你一開post 編垃圾文 , 有幾多粗口呀？ 傻閪

你咁撚叻，我媽係陰間你都搵撚到佢？
辛苦你落去陪佢，我會搵佢啲老友招呼你。
我唔撚講住，出去車人。
等您今晚報夢。

Plz 冷處理呢個post 唔好留言啦

您條傻仔咁撚爛口我先咁樣覆你。
理性對話留番有理性嘅人。
但唔撚會係你。

放心，我都唔會覆住。
件事唔發生都發生左，等啲手足專注追post。
Sorry

由佢沉 唔好再推
到今日都未明咩叫不割蓆 無討論空間

你條傻閪真係傻得幾搞笑 , 我話緊你開post 編文呀柒頭 , 我無要求你對住我唔講粗口wo , 似係你比我屌到收皮

Blocked, go fk yourself